點先知一個怕醜嘅男仔對你有冇feel？

成日望住你算唔算

自問樣子靚唔靚先

唔靚但出得街見人

撩下佢，問下佢喇

你俾d明顯少少既暗示個男仔囉,鍾意你既話,點都會有d行動

利申:怕醜仔

WhatsApp表過白但係驚佢覺得係玩佢
之後就成日眼金金咁望住我
諗住面對面表多次
佢會唔會驚左我

想太多

係咪冇希望

你試下明示囉
佢又暗示，你又暗示，呢世都唔知條友係咪對你有少少好感

我真係好想知女追男係點樣

多謝你啊

人少少先會搵你傾計
wtsap多野講啲同進取啲

係吖
唔想再估估下

肥婆？

唔係

冇啦

同佢講今晚互射兩次得唔得就知有無feel

冇J點互射

鐘意你既會話鐘意你
講多謝係唔想決絕你

直接問佢 你想點撚樣

我上個post有位巴打就係因為驚比人玩所以都冇接受鐘意嘅女仔對佢嘅表白
我就係驚呢樣

有諗過咁樣
會唔會嚇親佢

自貼先啦